覺唔覺次次睇親胡慧冲(冲兄)啲片都會好撚肚餓？

好想食咗冬薄妹

飲吃台已死。

打破零回覆

會好想食薄當

咩黎？

煎薄鐺，簡稱薄鐺（也寫作餺餦、煎薄罉、薄罉，有誤寫成煎薄餐、薄餐、煎薄撐和薄撐等

秒左樓主條北佬